玩摩天輪 AIA嗌口號

屌你老母啦
識講唔識做
你地同藍絲有咩分別
你對唔對得住手足呀？

割

你唔好再嗌

影衰曬

唔係點消費場運動
點溝女呀

撚緊狗果時睇IG見到

個心真好難受幫你打生打死

你去藍店happy

去aia果啲入黎留低個負皮就走左

推

推2

推3

我唔信連登咁多港足

仲去玩真係唔撚係人

呢啲根本唔係同路人 更稱唔上港豬/手足
已經叫做仆街